政府邏輯：暴徒惡行令今日和平遊行腰斬（跪求割蓆）

真正邏輯：冇勇武手足，根本今日已經唔需要再遊行（送中法已通過）

世界未日都唔割

綠色暴徒惡行令今日和平遊行腰斬

你腰斬我遊行，我最多下個禮拜再出
你叫我割勇武手足，以後暴政就冇晒顧忌橫行霸道

與警暴割蓆

暴徒改做政府成句就合理哂

如果我割，以後黑警暴力就冇晒制衡，咪制

綠色甲由

割佢春袋就有份

政府正正常常
會咁多個月都未解決到問題？
林鄭你都on9 割你老母

即係叫我哋放棄抗爭？當我哋傻架？
你試下比人打到仆街，要還拖先抖到啖氣，呢個時候有人叫你放低拳頭，你濟唔濟呀香港政府？

叫政府同警暴割席先啦

我淨係知道，遊行一腰斬
身邊既師奶、阿伯，狂鬧林鄭同黑警

但有拉晒啲和理非
咁究竟佢哋係暴徒定和理非
林大總統又話啲和理非同啲暴徒一樣喎
咁點解可以割到𥱊

割你老母
好明顯黑警自己人嘅惡行
就算係手足做都唔撚割